［求救］今晚露宿，唔知邊度瞓好

點解要露宿

因為激嬲咗媽媽
佢叫我唔好返去

大丁？

反鎖左？

唔好留係出面 好撚凍

我依家喺出面
真係好撚凍

巴打邊區

咁又冇

去m記啦

我係床上暖粒粒，good luck

McDonald

返去啦咁

屋企

唔好! 男人老狗, 走左出去點可以番轉頭!

去m記坐下 留係出面太耐會頂唔順

我本來都諗住M記
點知無端端有個勁臭嘅叔踩咗我一腳
再坐喺我隔嚟
我坐多咗三個字左右就頂唔順走咗

返屋企啦 你媽其實好擔心你 一時激氣姐

我就係咁諗

網吧過夜囉，以前中學都係咁打通宵

商場廁所？後行樓梯？只要有幻想 邊到都係床

再去M記，反正冇人識你。

今次揀過靚位啦

去地鐵朗豪坊出口果邊坐啦 一係就西洋菜南街麥當勞廁所果個位

沙田